有冇人想去日本

日本真係好正

你睇人好，人睇你好

其實日本上班族都好大壓力

想屌日本妹

想瘋狂食拉臉

樓主應該講想去日本旅遊定生活

去日本耕田放牧

Jeng

食日本

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

想去馬兒島

旅遊先然後再睇定啲

good

我想返hk

做緊咩工？ 已經入咗日本藉？

唔好提 總之想走
黎日本旅行開心好多 生存就不了
無錢都唔會有生活可言
黎到又係做 好似爲左黎呢到返工咁
可能我廢啦搵唔到咩好工 只講我情況

如果你黎日本可以做筍又hea 既工人工又唔低
咁應該會開心好多既

半澤直樹？

試過就發覺其實都係咁

日本生活太講規律，每個人都要跟規矩做嘢，太拘謹緊，精神受好大壓力。

而且城市生活急促